好似有人上咗洗頭義載

#65 開始睇
好不安
都叫咗你地早啲走元朗除咗鐵之外好難走到
同埋上車之前畀車牌號碼朋友

［尋人］琴日有朋友發完夢唔見咗

有冇方法分到真假義載

推

好多都唔係連登仔 佢哋用telegram溝通

最大嘅問題係齋有哩個post已經做成恐慌 義載必須立即暫停

上車影車相
行車連司機唔好講嘢
落車刪相

咁可以？

中途見唔對路可以send相比朋友連live location?

如果真係鬼車 影完相你覺得仲Send到比人咩

728 去集會！728 去集會！

佢揸車時做？

要有D手段認係自己人

海賊王都有月光圖 周星馳有左右腳

動腦 而唔係斬腳趾避沙蟲

義載唔好搞住，琴日相當多狗扮家長消息